# Notes
## Upload
- No Input validering
  - Kigger ikke på magic bytes eller fil extension
- Yes Output validering
  - Convertere fil-path til base64
### Database link
- Indeholder base64 encoded source code
## Share Comment
- Input validering


## Search bar
- Input validering i search
- HTTP 500 ved brug af en "blip"